有個人改左名叫羊咩1234(bb)扮我呀。。。。。。。。。。

邊個抄你

有人扮即係你出名！

威啦

好扮唔扮扮件辣殺

有人偷左我個名

駁唔到⋯

咁係因為真果個鄭俊弘出名

叻啦

屌你老母臭閪